點解唔索性禁止進食？

咁樣最安全，豁免撚就照四圍走

點解唔宵禁，出解放軍？

點解唔封城

只係麻煩打工仔同搞死食店

完全係本末倒置，豁免死都唔肯收回，食飯就越收越緊，屌你老母咩，即係個食水管爆咗成街水，你唔去關大制，只係識不停抽水

同啲病毒講掂左數

藍絲食店仲支唔支持林鄭?

不如爭取返工豁免

因為要捉你除罩食野